楊明 立萬 極待酒駕

全城 號召 連登中笑死

推

我琴日開過post

楊明 立萬 極度羞愧
唔停 亂撞 人衰得徹底
局內人 楊明 立萬
是個奸惡契弟
請將啲酒放低

弱？